[戒賭] 分析騰訊 700 - 納指撐不到1小時 (6)

又係我。
真係撞一撞 410 就回頭
可能中共收港股水的陰影仲係好強。

外圍︰同一堆好消息玩左兩日似乎已經唔多夠力。
跟納指升左一小時就跟番即市的上證跌。
如果今晚納指回調便可進一步印證。

上POST︰
[戒賭] 分析騰訊 700 - 納指明燈未破 (5)

入市嗎︰悶局不宜短炒，長線預左要坐。

睇住條50天線入貨？

無睇開呢D X天線。有人識睇可以講下。

唉 均價$420應如何部署？

長揸？

咁最近升跌係咪會來來回回？

等錢駛就走
唔等錢揸十年

樓主點睇聽日走勢 應該都係插水？

收市買左熊點部署好

長定短線最好入市前就諗定

因為止蝕位係睇你揸長定短黎set

睇得愈長，止蝕愈遠，反之亦然。

以家700本身無問題，係大市問題。

要預最壞等幾個月。

但如果700出事就快D走。

咁又唔等錢駛既

好 咁我睇長線少少 反正唔等錢駛

係納指升佢升定係佢升，納指升

巴打收市前買左熊應該點部署

樓主估會跌到去幾多?

唔建議過夜牛熊

戒賭方法：極細注玩，當食美沙銅。

個人認為牛熊最盡玩法：即日鮮。開市前睇曬d因素，估大方向。開市個位睇反映曬預期升跌。反映曬就忍手。未先可以一搏。但一樣要諗止蝕。

之前高位點落係跟納指回調，所以呢兩日回升都係跟納指。

當然係跟係佢後面。所以香港唔一定跟到收市，因為市場好快會向前看。

方向不明。但睇圖就睇通底有無支持先。

開市個位睇反映曬預期升跌。
呢句即係點，即係勁假時段如果已經反映夠個升幅/跌幅就唔入？

上唔翻410
都未回到之前跌落黎個d

可能會再回or
起393呢個位妹下妹下

睇下邊邊夠力

但始終去唔翻上升通道

之後幾日熊多啦